一人一個內地人要入境香港的原因

1. 做生意
2. 生仔
3. 走佬

4.家庭團聚

請政府立即停發每日150個單程證

唔少心割穿脈 要人道救援

要攬炒

要傳染香港人
要搞亂香港醫療系統
以為免費醫療
不甘大陸被指卑劣文化，要令香港也卑劣。

落嚟香港，食大陸入口嘅生果